英國兩大電訊商警告 撤除華為設備將影響復蘇

英國兩大電訊運營商、沃達豐（Vodafone）和英國電信（BT）發出警告，指英國政府一旦要求從5G網絡建設中，迅速撤除華為的設備，英國經濟復蘇將會受到影響，沃達豐及英國電訊估計，要拆除華為設備將耗資5至10億英鎊，並要耗時至少5年到7年時間，才可消除停用華為設備對英國興建超高速網絡造成的影響。

去到英國用誠哥算

咪幾好，制造內需

xxx警告， 你再唔食毒品，之後就好辛苦架啦， 一定要keep住食呀

兩間垃圾奶共公司

佢哋想政府俾錢啫

最好俾3做晒

政府比錢咪又係印比你 姐係溝淡返自己副身家

食屎啦vodafone
用過都知垃圾公司一間

睇野咁短視
幾年時間換黎之後既發展都夠抵啦

數碼通咪就係一個例子啦
以前姓黎嗰條仆街夠膽死同全世界講$398用2G好夠呀嘛，2G已經係等於無限咁滯呀嘛
好彩CSL收佢皮啦
如果唔係全香港仆咗街啦
就算佢而家脫離左Voda，仲要用Ericsson
但不能不說佢都依然係一個好仆街嘅網絡供應商

vodafone由3g已經同華為合作
之前香港搞過148 7.2mb家庭上網
個機就係華為
以前pccw用nec呢家pccw都係華為
一早入哂屋

更正，係$298

睇定啲，近來關於華為啲新聞9成都係 fakenews

咁咪唔好用5g囉 冇幾多部機support

3UK 得個平字，都唔好用

因為已經裝咗好多

國家安全可以用時間, 金錢去計架咩

境外藍店出現了

乜使多啲錢唔係可以幫助經濟復蘇嘅咩？

算係咁 返香港都用得

用3HK啦

3UK有做通訊基建咩？

英國3唔知
香港3又咪用華為

認真mode Vodafone同EE 係全英手提電話計最好果兩間

3就算滿格係central London 都係load 空氣